{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13340&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용현 S"
    },
    "text": "大型トラックの乗車駐車が可能な駐車場があります。 そして駐車場は計25台まで駐車できる施設を保有しています。 これまでは駐車場の情報について説明してきました。 続いて地下鉄の情報をお伝えします。 仁荷大学駅は寿仁堂線に位置し、崇義駅も寿仁堂線に位置しています。 用意された周辺情報をお知らせします。 仁荷大学病院は車で3分の距離で、徒歩では0分の距離にあります。 仁荷大学は車で5分の距離に位置しています。 また仁川空港道路への進入が容易で、周辺には様々な飲食店があります。 コンビニは歩いて20秒の距離にあり、高速道路への進入も容易です。 周辺地域の交通の利便性について言及したものでですね。 そして崇義駅は2番出口を出ればいいです。 客室の内部施設についてご説明いたします。 Sホテルはリニューアルして再オープンしました。 全客室ではネットフリックス、ユーチューブ、アフリカTVをご覧いただけます。 ノーハードカテゴリー6専用線を構築した客室もあり、快適な客室コンディションのためにLGピュリケア空気清浄機を設置しました。 無料Wi-Fiも提供され、客室にはLG55インチTVと無料映画サービスがあります。 ヘアドライヤーとヘアアイロンも備えられており、VIPルームには大型バスを設置しています。 また、RTX3060Tiインテル0600KF6GBRAM32インチ200hzモニターのような高仕様グラフィックカード、CPU、モニターを装着したVIPルームもあります。 そしてホテル全体は人体に無害な環境にやさしいペイントを使って環境にも気を配っています。 最後にフロントおよびその他の施設情報をお伝えします。 高級コーヒー豆が提供され、その香りまで上品です。 コンタクト洗浄液やコンタクトケースもご用意しておりますのでご安心ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は計25台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "仁荷大学駅はどの地下鉄線に位置していますか？",
            "answer": "仁荷大学駅は寿仁堂線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "崇義駅はどの地下鉄線に位置していますか？",
            "answer": "崇義駅は寿仁堂線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁荷大学病院はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "仁荷大学病院は車で3分、徒歩では0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "仁荷大学はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "仁荷大学は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "コンビニはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "コンビニは歩いて20秒の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "高速道路への進入は容易ですか？",
            "answer": "高速道路への進入も容易です。"
        },
        {
            "question": "崇義駅から出口は何番ですか？",
            "answer": "崇義駅から出口は2番です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックス、ユーチューブ、アフリカTVをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはLG55インチTVと無料映画サービス、ヘアドライヤーとヘアアイロンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIPルームには大型バスや高仕様グラフィックカード、CPU、モニターを装着したVIPルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル全体はどのような環境対策が施されていますか？",
            "answer": "ホテル全体は人体に無害な環境にやさしいペイントを使って環境にも配慮しています。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供されるものはありますか？",
            "answer": "フロントでは高級コーヒー豆とコンタクト洗浄液、コンタクトケースが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 478
    }
}